1630 醫管局記招

係唔係講612之後電腦系統多次遭受黑客攻擊?

究竟邊個係黑客? 會唔會叫警方用超級電腦協助調查?

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

又記招
記你老母

官媒又引導年輕人所為，會搞死病人，好賤

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

今次係行政總裁梁栢賢親自出馬

醫管局：沒有授權警方取得病人資料，多謝各位 ～

dllm晒時間晒錢
幾時開個聯合記招

咪又係射個波唔知去邊

開未